hehe既你講下Ocamp時既野

Ocamp玩first impression 係到報status
咁我緊係講A0啦
然後將我同之前鍾意既一個又係gay既男仔既曖昧野 變哂做女仔咁講哂出黎
成日差小小眼訓錯口爆左自己鍾意既係男仔
Btw 組員們好多都好高質好興奮 但個個都係直冇得溝佢地sad
大家有冇咩尷尬經歷

作為hehe玩ocamp心事台真係好尷尬
內心好掙扎唯有話自己係A0蒙混過關